如果揸林寶去溝女係咪一定溝到？

如果係，人生好想揸一次林寶

租一日囉 幾千有啦

揸林寶拖拉機肯定溝死女

你個樣柒到仆街，渣火航都無女理你

無可能，我唔信有女見到林寶唔想上車

你有林寶果時應該係d女黎溝你

咁都幾好喎

港島揸林寶

有冇溝到女？